p按？h按？

本身供緊樓 想問下如果加息 係咪無論p按定h按都要供多啲？

Google都懶既伸手黨

P一加, H按既cap就加
所以正常一齊加。
除非H未去到cap

明白點解要P+,H-,你應該唔使問人

都上左會了，有咩理由仲來問呢d 問題呢。
香港真係危險。。

打錯，P-,H+

除左定息期

其他都一定浮動

差在佢加唔加P

好彩今次都唔加P